zwap係咪執咗？

前日已經連唔到上個server 到今日都仲係咁

係

宜家又上到喎